大家眼中嘅香港民族係咩?

係咪「視港如家，識香港文化、廣東話」就係香港民族?
假設滿足以上條件...
蝻亞狗係咪? 白皮豬係咪? 黑鬼係咪? 東南亞人係咪?
東亞人? 「華人」? 粵人?
單非? 雙非?

係咪所有都係香港民族?

識香港語 +港式口音 反共 有禮貌 就係香港人

唔曬理種族?

咩種族都可以

只要係現在/曾經長居香港，願意無條件,不問回報去為整個香港社會利益付出嘅人

民族最重要嘅部分係共同經歷同想像
亦因為咁，令民族可以成為客觀、不由自主嘅身分
亦因為共同經歷想要用時間培養，令民族可以係一個半封閉嘅群體，唔係求其一隻蝻話認同香港價值就係香港民族

唔理咩種族
住喺香港+尊重香港文化 就係香港人

即係要同班屎色人、多毛猩猩同一個種族?

*民族

報稱通常居於香港
願意並計劃以香港作爲永久居留地
不向中國共產黨卑躬屈膝
不出賣香港整體利益
嘅任何疑似人類

都可以歸類爲香港民族。

其實現時係點都唔緊要
最緊要係有個理想形象
咁大家就會有個目標去改善自身

例如話日本仔啲武士道精神，歐洲啲騎士精神
都係文化創作後期整出來
甚至最多香港人講嘅獅子山精神
都係首歌創作出來

香港民族就係唔會蠢到同西方國家鬥

cuck

唔使

香港精神：自發自強、互助互愛 …

6月9日、6月16日以及7月1日，這些日子三十幾度我從身旁看見四周盡是汗流浹背，大喊反送中，大叫香港人加油的市民，即使是外籍人士，敢齊聲向共產黨同濫暴警察說不，並怒吼要求放人的，都是香港民族，當然包括幾位因反送中不幸離世的港人，目測加斷估，應該有數百萬 + 5人。

國家可以係多民族國家。

平時無咩事就互相講屌你老母
大是大非就一齊對住邪惡政權講屌你老母

即係點?
香港民族係多種族民族?

其實真係唔洗理咩種族
尋日光復屯門都有南亞人出黎幫手，啲廣東話仲要好正
而且就算係連登巴絲，我諗都有唔少人係單非、雙非，甚到係大陸出世
但又如何？
梁天琦個背景係點？
只要有同一信念，真正愛護香港，大家都係香港人
不分化

唔洗搞分化